那个月，土耳其财政部长埃尔多安的女婿辞职，埃尔多安解雇了央行行长。土耳其反对派的“恶棍参谋长”在挑战埃尔多安的权力后面临数年监禁。她没有退让|约瑟夫·辛克斯/伊斯坦布尔| 2021年2月24日|时间
最好使用土耳其公司Turkcell的手机网络，即使这意味着土耳其可以听到他们的一举一动。为保卫家园抵抗伊斯兰国而战的妇女|盖尔·泽马克·莱蒙| 2021年2月22日|时间
尽管土耳其试图在国会大厦袭击事件上用推特羞辱美国，但其独立记者因报道政府对疫情的管理而面临拘留和刑事调查。把讽刺留给其他民主国家吧。美国很好|德巴西什·罗伊·乔杜里| 2021年1月11日|时间
上个月，在土耳其打球的梦幻中心伊丽莎白·威廉姆斯参加了佐治亚州的虚拟沃诺克活动。WNBA球员帮助凯利·洛弗勒被驱逐出参议院。她能在联盟中持久吗|坎迪斯·巴克纳| 2021年1月7日|华盛顿邮报
在土耳其，政府卫生部表示，对后期试验的中期分析表明，该疫苗的有效率为91%。数据延迟并没有减缓中国新冠病毒-19疫苗的全球推广| Grady McGregor | 2021年1月4日| Fortune
与此同时，当他们的母亲从土耳其飞回英国时，两个孩子被带走了。英国可能监视学龄前儿童寻找潜在的圣战者尼科·海因斯2015年1月7日《每日野兽》
在被拘留两晚后，他被安排在周一被驱逐回土耳其。教皇射手阿里·阿卡（Ali Agca）奇怪的梵蒂冈之行|芭比拉萨·纳多| 2014年12月29日|每日野兽
在土耳其，边境地区的犯罪集团正在剥削无法找到合法工作的叙利亚男性难民的劳动力。伊斯兰国、博科圣地和贩运人口在21世纪恐怖主义中日益重要的作用|路易斯I.雪莱| 2014年12月26日|每日野兽
她也是萨班克基金会的负责人，该基金会为土耳其农村妇女提供女性赋权项目。与伊斯兰强人克里斯蒂娜·阿斯奎斯（Christina Asquith）战斗的女性2014年12月22日《每日野兽》
土耳其经历了十多年的经济繁荣，现在是世界第六大旅游目的地。与伊斯兰强人克里斯蒂娜·阿斯奎斯（Christina Asquith）战斗的女性2014年12月22日《每日野兽》
老太太们，在土耳其，每一位女士都是四十岁的老太太，都热情地投入到这种享受中。烟叶它的历史、品种、文化、制造和商业——E.R.比林斯。
英国旅行家埃德蒙·奇舒尔去世；一本土耳其游记的作者。《每日历史与年表》乔尔·蒙塞尔
我们只需保持紧握和快速；土耳其将因尝试做她不能做的事而精疲力竭；把我们赶到海里去！加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿
土耳其烟草的颜色从棕色到浅黄色不等，后者最受欢迎。烟叶它的历史、品种、文化、制造和商业——E.R.比林斯。
与此同时，他完全被迷住了，像一只老火鸡一样在萨拉身后小跑。船长更糟|亚历山大·兰格·基兰